[all in莊曾]聽日記住準時票站投票

帶齊身份証正本
到最近票站投票
全家票投莊曾
yeah

夢遊？